原味漁夫之寶(id:203983)係三毛 放流料同埋假中立偏政府

大家小心 見到呢條契弟任何post都唔好推 要完全封鎖